而家呢隊泛民太書生，必須要換一批更敢勇武抗爭既入去

你政府政權暴力，保蝗黨粗暴用人數通過惡法，就同你地玩硬，別無他選

手足